覺唔覺克羅地亞比連登仔吹大左

早兩日吹到幾勁幾勁咁

過咗哥倫比亞先算la

屆屆都吹係黑馬啦 但今屆起碼入到8強先

咁佢不嬲都係有穏定成績既
其實之前有人話拉傑迪同摩迪做既工作一樣,所以有位置重疊既言論
而且兩個靈魂人物都已經3張,今場其實都睇得出兩個都好累,尤其係摩迪

勁想佢地尋日出局
仲有麥包皮嗰隊

總之今屆唔會睇到咩統領級球隊 炒阿根廷都唔代表d乜 俄羅斯 丹麥比人當開魚腩都唔會易踢

我反而覺得俄仔個場俾左錢

比利時

下場肯定輸俾俄羅斯出局

成日都跟劇本踢
同一日d賽果成日一樣
1比1和
2比1贏
兩場都拖到12碼分勝負
爆冷都爆到成地玻璃碎

Yoyo都比你吹大左

大到離晒譜

啲傻西識西波

畀呀戇鳩，字都未學識學人捉錯別字
之前報道又係，讀多幾年書先啦

摩迪連球玉一成都冇

性幻想呢